學過功夫1分鐘，你問我答+

好撚辛苦呀～扮唔識打